好多人以為兔子冇感情無視主人, 其實完全相反......

兔子🐰是親人的群體性動物，但身體語言與其他動物不同，要做些研究才理解。(推介最底的3個網站)

無視主人的誤會而被棄養：其實兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到)兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。所以佢地唔係無視你，你是在他們視線範圍之內。

以下2個videos可看到：

兔子的行為解釋網站：

香港兔協:

美國兔協 House Rabbit Society (教育網站):

詳盡身體語言解釋(喜怒哀樂):

起底發現樓主應該係外國公司研究既AI黎，靜係出兔仔post以免太引人注目呢招算醒，有唔少post d語氣唔自然，不過都最近都叫有進步，有心做中文語系做成咁算唔錯，請繼續加油。

但佢有時會入tvb post用英文講啲關於選美既野